因為Studio租約滿 想賣走套鼓 有無人要買

套鼓買左就1年 Roland TD25-KV
唉 疫情關係 搞到其他fd都唔續租 😔
係度賣野好似唔係咁好 但無奈何我無地方放 ...

呢套放屋企打都幾正喎
屋企放唔落？

放唔到呀 如果唔係都唔想放

想放幾銀？

我想放13000

連仔都要買二手鼓

有冇相睇下

你是咪打算送set新既比我

我有錢都買套新cymbal俾自己啦

用緊咩

依家用緊menl, 想轉zidljian

一隻隻換囉

有興趣，係咩地區

你贊助我換，我時租個鼓房俾你

不了，送左套比人，band房仲有兩套鼓

擺咁多套鼓你教學生定時租band房俾人

識玩一定係同教鼓呀sir夾租
我果套已經送左比人，而家打佢果套

如果我係佢我知你係連仔我可能賣你俾黑警都似

租左好多年啦

估唔到連仔除咗係it9之外仲係一個音樂人